4月會如期出發去旅行揮手區

去東歐14日
各位手足等我返香港啦

歐盟岩岩話好似封關30日

傻閪

屌呀
咁唯有轉去南美算😭

無一份旅遊保險會賠

仲去？on9架？

去完記得睇下有無唔見野要報失

去完唔好返 thanks

假膠？

返左記得去差館自首thx

生死有命 富貴由天
要中係香港都會中啦

唔洗諗
就快都會封

你真係痴撚線

等中肺炎啦傻閪

唔見左個肺

咁你有冇戴口罩出街

希望你客死異鄉 唔撚洗再害人害物

祝你有去無回

應該都係等兩三個月後先考慮去唔去

樓豬假膠黎
又bin旅遊台